其實除左反送中，係咪要反賣人工島

推

一件還一件...唔好錯主題先

反送中都未攪掂，一樣一樣後啦

反林鄭

要有focus
一單還一單 單送中撤回就可以追擊 迫政府搞民生

連核心價值都捍衛唔到真係唔好講賣港 東江水夠賣啦 但未嚴重到損害自由

要
一定要
一萬億呀你老母

對準目標
反送中

講完

點止呀，又放風起磁浮鐵路！